《行動POST》30萬,THX 2.0 ——10秒剿滅CCTVB

港共係香港有一文一武兩大打手
即係血腥鎮壓的黑警同專門維穩的CCTVB
既然香港黑警個PAGE 4日谷到37萬FANS
我地無理由放過包庇黑警暴行的CCTVB唔做野
而且方法只需要抽10秒出黎做

同我LIKE左《抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商》佢
同我LIKE左《抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商》佢
同我LIKE左《抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商》佢

自TVB戰線7月開始之後，你可能唔知破壞力幾驚人：
—過百品牌同TVB割蓆，撤走TVB廣告
—TVB廣告成為品牌毒藥，Agency 向Inhouse sell TVB廣告會俾客屌
—TVB由盈轉虧，舊年埋單至少蝕2億以上，要炒成10%員工填數
—董事局主席陳國強蝕到唔玩辭職走佬
—股價由去年高位大跌近40%，再融資想吊命都面對困難

我同你講，如果抵制TVB個PAGE可以同香港黑警一樣有37萬LIKE
代表每個落廣告俾TVB的品牌都要同37萬人割蓆
都足夠嚇到D品牌尻縮

如果係懶，LIKE左個PAGE佢同SET埋「搶先看」，咁就夠
如果有心，可以同FD傾起，順便叫埋佢地一齊LIKE
如果得閒，做埋每日任送TVB一程
不過無論如何，我P牌自推唔到
行動POST請幫推！！！！！